[STEAM] 世紀帝國aoe2 HD一問

圖A係我自己嘅

圖B我係條Youtube片度cap出嚟

點先可以改到圖A入面啲DLC文明，我有幾個Friend想玩新文明但冇DLC，
但我見我入其他街場入面啲DLC文明完全同我開場嗰啲唔同，究竟點先可以自己改，定係一開波就隨機永遠都冇得轉？

冇得改。系統每日隨機揀

M$ 叫你買DLC

買左full package未

齊DLC